[Harry Potter] 佛地魔：傳人的起源

《佛地魔：傳人的起源》（英語：Voldemort: Origins of the Heir）是一部於2018年發佈的意大利奇幻冒險電影，由粉絲製作，為非官方的《哈利波特》系列電影前傳。該片由吉恩瑪麗亞·皮薩陀（Gianmaria Pezzato）與史帝方諾·普拉斯迪亞（Stefano Prestia）執導，透過發起募資活動籌措製片經費。Tryangle Films擔任該片的製片商。

2016年7月，握有《哈利波特》系列電影版權的華納兄弟以侵犯版權為由提起訴訟，募資活動被迫中止。後來，雙方達成和解，前提是《佛地魔：傳人的起源》不得成為一部具營利性質的電影。該片的首支預告片於2017年6月釋出，而最終預告則於12月發佈。《佛地魔：傳人的起源》將於2018年1月13日在YouTube上發佈。

有冇人有興趣？睇完傾下計。

如果哈迷可以睇下，冇BUG但故事一般演員演技又...

睇下無壞，之前有套講GGAD既短片都好正

感覺就係條大橋純粹係想講四個學院的後人，再以此來作故事。
但我比較想睇TOM點成魔，同埋多啲原創嘅野，反正都係FAN-MADE其實可以寫盡啲。

可能唔敢寫太盡俾人屌掛
你諗下套話劇Harry個仔入Slytherin都俾人屌死
唔知有無機會出套講四個學院既創始人故呢

Harry個仔入Slytherin呢個幾有諗頭，仲要做埋Draco個仔個FD！

唔知點解要用配音, 個feel怪怪地

係 好撚gay想睇佢兩個仔

唔係呀嘛，有乜好屌？

我都想知 啲佢其實只係唔鐘意佢個仔入
由頭到尾佢地都認為Slytherin屬於邪惡
所以唔鐘意harry個仔入掛

佢兩個一定係真愛

石內卜已經證明slytherin係唔一定邪惡，d友真係冇野搵野屌，唔通佢地想loop多次James 同Harry 個故咩

唔止石內卜啦天狼星個細佬都
我覺得而家話劇幾正，想佢黎亞洲開返場
啲人就話太似同人無JK寫既感覺

我一直都堅信佢地係真愛
仲有校長同佢條仔都好正

哈利波特真係好撚正

呢套

無錢賺大家純出心，有片出算係咁，分分鐘會出正片。

現場收音唔係咁易。

傳人先入得嘅密室
幾得意嘅setting